想通了，即將要和社會接軌

就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

跑完步未

今跑了10000米

天氣點

今晚天氣好好，有微風

有冇人知嗰條傻鳩而家點

做緊ceo

諗好答案未呀傻閪樓主

有冇佢近照

錯

Yeung Charles都唔識

佢係咪今年grad想知佢搵唔搵到工

請尊重精神病人
謝謝